幼女社長 2021年1月web配信預定

預告PV

Cast & Staff

官網

漫畫幾好笑
個作者畫親啲野都中我笑點

Baihe廚這也ok？

睇pv都覺得搞笑

這個po是拜登台的意志